覺唔覺 在晴朗的一天爆粗 好高質?

Terry 經典之作 飛虎

星矢陷阱 中到仆街

又有講軍事野